如果香港拍月亮喜歡藍應該搵邊個拍喬寶寶

有冇心水

劉青雲

迪天奴

港版應該叫月亮喜歡黃，黃色比喻咖哩，又可比喻色情，岩哂印度佬

唔記得講喬寶寶係做攻君，搵個做受既